突發）警方：遊行人數15萬人

來源：cctvb 新聞

少咗成半 人間蒸發？

政府心目中得15萬係人
其他當豬唔計

tvb呢d垃圾台真係當人盲 我老母都話冇可能

警犬唔識數學係咁上下

五毛畜牲不用理會

成班吹大話過百萬人，但講唔出點計

警方logic：香港得100萬人口

本身公佈30萬,收到支那辨通知就CUT一半

遊行人數十五萬人

然後補句由維園出發
三毛袋好啦 都係血汗錢嚟

我諗依個香港只係 智障人士 同 蝗蟈啲生滋狗
先會信 黑警既數字 = 真實數字

依個post 都有十幾隻 鄧你地老母可憐

佢哋老母當年比狗屌先會生著呢啲智障仔